大波 vs 長腿

大波
長腿

我兩樣都有

肥仔波?

我係偷用男朋友ac既絲打

冇圖冇真相

Photo ?

歪諾煲

原來長腿比大波受歡迎